CAPTAIN MARVEL Brie Larson 走圍點火頭爛蕃茄marvel戲想睇史上最低

上次最低WANT TO SEE係2008's The Incredible Hulk 的(70%)
現Captain Marvel 跌到只得57%
今次marvel電影會否捉虫滑鐵盧要代電影上映結果了

語癌？

返支那啦

Bin